如果一個人飲完杯酒之後中毒 但驗完支酒之後發現支酒冇毒

咁到底點解條友會中毒？
一頁後開估

個杯有毒

個人有毒

俾你秒咗

你慢咗十秒

錯

因為佢同樓主一樣
挑啲十連成功 冇人理 真係好毒

倒左一杯出黎再落毒係果杯度

酒精中毒

你點知的

「支酒有毒牙！」
隻牙有毒
10/10
謝謝各位

因為大嫂的奶頭有毒

呢個好笑

唔好笑
錯曬

科興有毒

你啱得嚟錯

因為佢飲之前打左科興

錯
佢冇打